香港普通法一向係行

香港普通法一向係行dualist view of international law。支那則係認為dualism、monism唔使分得咁清，因為佢哋冇法治。逃犯條例就係模糊呢一點。 #大律師公會不會告訴你的事 #HKULaw不會教你的評論方法